同女人講道理簡直係自虐

真係救撚命
次次都佢講撚哂
就算同樣嘅事 調轉左角色 都係我錯
總之佢就係贏 我就係輸
唔夠人講就翻舊帳

救命呀屌
我應該點面對

呢個世界就係人人平等 (曲)

好慘
反而我係做錯野想道歉果陣，男朋友就搶先道歉
我話係我做錯佢做乜道歉，
佢唔理我 繼續道歉
佢做錯即刻道歉係好窩心但我做錯佢都道歉真係好撚得人驚

同女上司講道理仲爽
唔夠講就一句撻埋黎 「咁我而家想咁得唔得呀？」
我以後都唔會比意見 唔會幫佢諗埋啲野 佢想點就點
出咗問題啲客問起 搵我老細，唔係我決定

不安

同女人扑野簡直係自虐

所以你明點解我成日打女人啦
有d女人唔打唔得

我男朋友好自卑 成日驚我唔要佢

依d仔飛得，做唔到大事

可唔可以唔好再喺體育台開d唔關事嘅post？
咁好影響我地籃球迷嘅討論

真
所以轉gay了

但佢對我好好

之前有經驗 怕撚左你班女人掛

我仲驚過佢

以其人之道 還治其人之身
同佢都唔理講道理

樓主有女

agger

仲離題過玩具討論

霸道
我有比你屌架

所以女人上司煩過閪咁

帽事既

我覺得佢俾綠帽我戴 我搵過個仲輕鬆
佢對我好好但成日痴住我

你開地鐵好關事？

地鐵點會唔關事呀 盲撐樓主出聲啦

迷世既人都係忽忽地

關體育咩事？

On9

冷靜下先 之後過一陣再講返件事 佢都唔知錯就再隔一排先 再講返
每次佢都應該會有少少態度軟化 到最後就會變左 係呀 吹咩

但係我係打算單打反獌隊架wo

傻既先會同女人講道理，推低騎上去先係最有效

關你撚事呀A0垃圾

賽車都叫運動，地鐵咁大架點會唔係？

同佢地講野唔好用邏輯
Hea佢就得
答 下下下 你話係咪係囉

天下女人一鳩樣
轉GAY冇煩惱

要唔要試下同我一齊？

我鐘意男人㗎

因為佢真係好愛你

女權社會係咁架啦

我都覺得佢好愛我 好無條件愛我 但有時會驚

十個女人九個係咁

我係巴打，留個tg做下朋友

想識你

Tg: Lindelofishandsome

有一刻我以為我老豆開post

我想溝女，你行撚開啦

你想識小妹?

我想識日文字絲打，你日本人咋

係咁，佢講道理就岩，我講道理就會比佢話點解兩個人一齊要講道理講得咁清楚

はじめまして わたし は
Kagawaです

佢口頭上屌你 你肉體上屌佢 好公平

你死返去玩具台啦

馬鹿野郎

尊重啦

ばかやろう

On9先同女人講道理
因為佢地根本冇道理可言

あなたは変態です

我做佢做 咁叫公平
佢做我做 就發脾氣

跟住字就佢贏 公就我輸

根本

就咁聽落覺得佢過左火位

米尾

講得岩，我就算錯都死都唔會道歉

女人就係垃圾

你條女on9姐

女人未夠80歲都唔可以比飽飯佢食

你咬人姐

飛得
早飛早著
佢係咪成日都睇唔過眼你做事方法？
呢d女個腦得自己架渣
同佢一齊耐d會好辛苦
放手啦巴打

唔好話女人啦，腦細都係啦屌佢老母 個腦細仲要係條女黎，唉仆佢個臭街

女人打多幾次就乖
好似狗咁

分手啦屌
感覺係雙向
拍拖唔可冇理性

咁你想唔想屌閪

岩，邊有人會同隻狗講道理

唔一定係女友 睇人姐

Hehe test